武漢肺炎有救喇！

一支太太口服液得咗